停車散心位

新界東有冇邊d位可以停低部車係路邊然後隔離就可以靜靜地望景，最好望海，冇凳冇蓋地方都得

例如係咁

講左出嚟就會無位泊

西沙路

架車唔得

依到係昂船洲？點樣入？

有冇啲車震位介紹下

要行 唔好入

閒日都爆到仆街。。。。。

屋企停車場
用google map睇海景

大埔海濱,科學園

啟德

自己開GOOGLE MAP 研究下咩位停到車咪得囉

龍鼓灘

#life is too short for shitty car

南灣

紅隧入口